我正式宣佈9月4號起，抗爭行動需要升級！勇武要對準高官！

懶既話就由9分半鐘開始聽
條片講d說話係就係難聽d
但不無道理
擒賊先擒王
我地就算打撚死班黑警
但其實都傷唔到班狗官一條毛
勇武力量要圍既唔係狗署而係班狗官
逐個清算
由李家超開始！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

agree

推
狗都只係政府condom ,對準高官

你開個po嘅目的 其實只係想有人代你做呢樣野 咁其實係無意思

保持憤怒 但要用得其所

有人做就自然有人做 你開呢個po反而另到高官有警惕

咁我話畀你知 唔係

如果樓主真係開post 而真係有人會代佢做 我覺得樓主好成功

武運昌隆

而家前線抗爭開始失重心呀
圍狗署/堵路 對政府威脅唔夠
只有對準高官 直接向領袖施壓先係正確方向！

推

幫你推

Pish

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

手足保重

push

強烈支持
對準狗官！
dum落垃圾桶

再推

睇錯好想班狗生愛滋

我要班狗官好似林鄭咁街都唔敢出 髮都冇撚得剪

做咩先？

直接高官有d難，何妖呢d小頭目會唔會易入口d

萬事小心

點對付

咁咪叫 hiv-positive嘅朋友 傳播開去

送佢地番去屬於佢地既地方

支持收何妖皮

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

冇錯 你睇條片都見到 兩條藍絲都敢圍陳方安生
十個手足一小隊快閃圍高官
成效遠比圍落單休班狗高

我可能係一個垃圾
但我希望大家可以對準要打擊嘅人
d犬隻只係用嚟祭旗
打贏boss 卒仔就自然會死 咁先會通關

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

巴打你識得咁諗已經唔係垃圾

冇錯！

無錯，唔可以再俾狗官苟且偷生

oh

［快閃］關於快閃有啲建議

我地埋到身嘅就得
要搵機會

好似之前什麼監警會副主席，肥到咁，如果有人打佢 佢邊走得郁，石鏡X個藤條教仔論，如果有人當佢仔咁教，邊跑得切。

係對準高官
扔佢地落垃圾桶先

烏克蘭 垃圾桶？麻包袋？

冇錯 細節可以慢慢諗得仔細d
但大方向唔能夠再係打黑警

推 講左2個月

要打大佬
先有機會贏

支持

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。

千祈唔好！

特別係hit and run! 好衰！

係
對準高官
刺客信條

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

咁肯定都有傻閪屌屎忽唔撚用袋

香港人跳閘都未敢,不如算鳩數啦,俾藍絲打都唔敢還手,仲話勇武搞d高官,10個入面有9個見到popo就走都走唔切,淨低個1個係走唔切俾人拉左

香港人勇武抗爭意思就係人地勇武抗爭,我係後面加油食花生

黑警用完即棄
有3萬人

大佬得幾百人
飲住紅酒
笑我哋 人民鬥人民

打咁多年機唔係白打
直接打boss唔好掛住清卒咁簡單既道理 小學雞都識

話唔定你搞9張建宗d POPO放軟手腳

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

“打撚死班黑警
但其實都傷唔到班狗官一條毛”

呢句真 對家仲多謝我地添 名正言順出老解

我地唔好係到討論搞邊個啦
行動組自己offline傾啦

再推巴打POST
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

yes
所以我只係帶風向
想槍頭瞄返準

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

都要佢哋高宜身邊有內鬼通風報信佢哋行蹤先得㗎

傳媒！
唔可以睇少記者朋友既力量

擒王係擒呢隻

櫃鄭係細boss
打完會再出....

岩 做法正確

白色恐怖 好事嚟
好似er sir仔女
就算無人真係落手
都要搵狗保護

可唔可以搞掂何妖先 佢真係好撚黑人憎

所以我不斷loop孫子兵法既上中下
而家我地剩係打緊下
起碼要打中
打完中先有力量打上

好

大家唔好再互屌，記住不分化，各有各做

不要說推 試著說
不圍狗屋, 而是在狗屋附近四圍遊走

不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化

go

push
push
push

對準政權要來了
我絕對支持

成日話禮賓府難攻，
其實有無諗過試下hit & run? 出大魔法，出完即散
林奠，律政肥婆，比卡超 呢幾個要落地獄

唔該你地班暴徒唔好再攪事 再圍警署你就後果自負

721 831

唔好再圍狗屋！

約班高官一齊「溝通」下好過！

真.快閃要出現啦！

唔係唔圍狗屋
係唔止圍狗屋

其實認同
但依家俾人睇到啦

實際行動 group - 回應警察致命暴力

都係 不如就每次去晒d保皇辦事處
大風吹
然後走人

班狗都睇到佢地仔女有危險
而家有冇麻包袋？
佢地驚唔驚？

岩啊屌你老母
做乜都俾人話非法集結、暴動，
點解唔去d要地、對準政權

冇錯 反正成本一樣

有啲唔知呢兩晚圍警署有咩用，單純洩憤⋯⋯但無要脅到任何嘢⋯⋯

認同 搞高官仲好

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

個政府就係想你咁樣
推黑驚出黎做磨心 捉哂班前線
自己坐冷氣房un un腳
毛都冇少到條

高官唔係長期有保護咩

狗屋夠起哂水馬佈哂防啦

推呀屌
大家都幫手推

907坐巴士 908美領見

揼垃圾

同意不要再圍警局和打陣地戰了，損失太大了，一千二百人被拉。
真是要想一想其他行動。

人權法都係一種方法

到時見

講就容易
邊一個官易入手先
建制派喲垃圾計埋啦
搞何妖我一定出

TUI

未知真假！ 求 ＦＣ！

Push

呢類topic講一次就勇武 講左咁多次 乜柒都無做到 狼來了？

班狗擋係前面既時候 我地可以繞過佢地
唔洗硬碰硬

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)
閃電勇武！

李家超試一試刀先

咁就講到做為止
一日唔做 一日就繼續講
講講下大家就會知點做

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

capG十卜u

幫手推post
好撚眼訓

記住返黎一齊燒波衫

我要親眼睇死猁狗捧英超呀屌

記住 記住 記住
搵689

早就要同佢地打招呼

有關破壞

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

why not both

下次不如去政府官邸/奶共立法會議員屋企快閃

之前個post出曬地址…

Link?

做西咩 一個差佬都冇死過 比佢地打左幾個月

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

聲討佢地又好
圍佢地又好
總之要做d野

Tui

要諗點令佢哋失去政治能量
佢哋既上線唔會再用作哋
肉體受傷只會令佢哋可以向佢哋上級邀功

外國官員同中共體系下面嘅官係有唔同

我覺得好唔啱...

講真話支持
剩係得把口你就去同佢地一齊死

要比班高官更賤

已超越制度問題，是管理員當自己可以隨意殺人問題

k

推推推推推推推

。

樓主自己去，我地幫你打氣

呢個時間流咁既RECORDER, 好明顯係想遮掩某D事實

而家咁捉法, 暫時唔好送頭住, 留力防守啦, 敵進我退呀, 仲有排打, 捉晒前線點玩

今日一小步，明日一大步。
由何妖亡國興呢啲死左都無人理嘅人開始，練熟個手感，之後再進階。

駁吾刀

由d弱雞既廢柴開始練下兵先，你地話咁多個局長入面邊個最撚廢，掉入垃圾桶最不費吹灰之力？

好似全部都係…

總有一個特別廢掛？雖然由李家超個仆街開始練兵我冇意見

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

lm

保皇狗先啦
易入手

請起底 呢個人 咁耐以黎第一次出革命post [img]

所以？

你會員編號排第六萬幾 我五千
咁我係咪可以無視你發言？
膠都費事派

擒賊先擒王

公民記者追訪係work!

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推呀

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推推推

可唔可以搵鄭若驊先

對準高官對準高官

重演垃圾桶！

完場有需要路人花生友請出聲

831

同意

我一開始講就要咁做，但比其他人帶風同PoPo玩
成班膠官我吔比錢養佢哋㗎，PoPo 加班打柒我等義士嘅OT錢都係我哋比㗎

強推

你都做得㗎 ，又唔係打柒膠官
同佢地討論訪問都唔得呀，好大嘅官威
我哋比錢出糧佢哋就係做呢啲，回應市民呀

垃圾筒

見到就做

學烏克蘭咁
揼過議員去垃圾桶
然後影相

之前有條片吊柒 絲姑 睇到幾

我早你一個月講㗎啦

畀佢知唔緊要呀！

攻敵之不能不救！

大家都可以做得更好 但謹記可以支撐我哋走到而家嘅喺

不割蓆 不分化 不督灰

尋日港澳辦讚和理非指摘勇武 今日成個時事台都喺捧勇武指摘和理非Post

啱

擒賊先擒王
我地就算打撚死班黑警
但其實都傷唔到班狗官一條毛
勇武力量要圍既唔係狗署而係班狗官
逐個清算
由李家超開始！

推 埋身重擊

推上熱門

現在香港只欠山口二矢

piu

呢排感覺到自己應驗左天琦個句
比憤怒支配左自己 將怒氣完全放左係狗隊上
開始放過一班邪惡既重心－狗官
五大訴求 決一不可

善有善報，惡有惡報，不是不報，時辰未到。

係時候對翻準個暴政！暴權！

垃圾桶

一早要咁做

Exact7ly

事緣琴晚同家母傾計 家母都係黃
然後言談期間feel到自己怒氣好重
聽到家母話一定要對準政權 唔好只係針對狗隊
我仲怪佢點解放過班狗 唔搞啲手下點打大佬
但事實係 宜家打大定打細都會出於死胡同
打狗又武力唔對等 打官佢地又無恥扮無事等十一
唯一實際有效果就係日常屌狗 但除左洩憤無咩用
瞓醒一覺 依然好嬲
好嬲班狗官日日都過得比香港人好
肯撚定日日都大魚大肉 睇電視自娛
去死啦

岩

PUSH

啱呀 成日都話要對準政權
行動要令政府覺得痛
圍狗屋對政府真係不痛不癢
呢排太多狗隻濫權 令行動變左針對狗
除非你有足夠武力可以打殘成個狗隊
如果唔係就晒彈藥 成本太大
你搞得掂政府 要清算狗隊都易啲
我覺得要有經濟上嘅攻擊 加上國際間嘅壓力
先有機會贏 所以點解機場會係春袋
因為又影響到經濟 又容易令各國關注
總之 行動要對準政權 要擊中政府痛處

始終見到帶返入主線
支線打左咁耐，推唔到圖

當然係both啦
我稔我係玩online game個陣只係掛住玩支線
今日開始就要重啓翻主線 同時搵攻略ko支線
表達得唔清晰 請見諒！

我冇補充

重開主線gogogo

到咗今時今日都唔升級 不如咪撚再抗爭

圍狗屋已經等於送頭圍狗官全家

一萬億 還美國

膠官長期保護咪啱囉，過街老鼠，所以要對準呢班仆街鳩官

都好耐冇聽過人叫口號鬧林奠

pish

Why not both?

高官同保皇黨係重點打擊對象

幫推

口號就升級 行動就照舊

係高官同休班狗，要講清楚啲

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

推
過千正評都唔好停

林鄭話班高官會走入地區啊
大家識做啦

五大訴求，缺一不可

中秋搞搞佢

呢個真 帶頭都無人跟

中秋前一晚？

推推

屌那星, 原來呢條片係果個專門作故9噏嘅Raymond Regulus.....